求幫手 想用$4000樓下幫條女裝身

舊機用左幾年
主要用黎打PUBG 同CSGO
參考左悠二既LIST

CPU : AMD RYZEN 5 1600 $1555

MOTHERBOARD: ASUS PRIME A320M-K $520

RAM : G.SKILL Aegis F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB $795

DISPLAY CARD : MSI GTX1050TI LOW PROFILE 4GB GDDR5 (舊機)

HDD : 舊機1TB

SSD : Kingston SSDNow UV400 Series 120GB $425

POWER SUPPLY : ANTEC NEOECO II 550W $500

價錢參考JUMBO

無耐前鳩買左張1050TI放入舊機打PUBG所以用住先
打算遲D再換1070 所以火牛買550W
想請教下有冇得執平D/好D?

另外想問有冇機箱推介

aerocool p7-c1
lian li pc-010ws
lian li pc-t70
nzxt s340
nzxt s340 elite
nzxt h700i
nzxt noctis (ROG version)
phantek p400
deepcool genome
deepcool tristellar
cougar conquer
Inwin tou2.0
Inwin d-frame
Inwin S-frame
bitfenix aurora
EVGA DG-8
Gigabyte AC300W
Aigo Moonbox Black
Corsair 570x
Coolermaster cosmos

你超唔超頻先

Thanks ! 我睇睇價錢

唔超因為我唔識

唔超用返煙條啦 換張1060 加隻ssd 加ram

I5 7600 ? 定係 8400 好啲？

I5 7600 ? 定係 8400 好啲？
用intel 咁ram 仲洗唔洗3000mhz

比左budget先

Velotite 3p-c9
Douglas DC-3 v99
Thom as34 v5
Autotable rebit p9-56
Lewent nxt 3 (RPG version)
Giganigga 9800gtx ti 16gb
Superzip S-frame v3.0
bitfenix XMR v1400

標題寫左$4000 啊

無睇標題 唔超出intel 不過板貴 會超既玩ryzen

舊機用得既得1050ti 同hdd
其餘野用$4000budget 換

當你8400加最平z370板加兩條ram都爆

最盡4500
I5 7500 7600 差 好遠？

7系i5得4核

唔超頻既話 R5 比唔上 intel?

用8400比既話 r5超左仲係差小小 不過現時得z370板 未去到抵玩階段

8代i5夠唒玩 1080p既話

乜撚野黎 好不安，係咪暗號